HDMI cable + 轉插

想搵條性價比高又要偏去高質，有冇介紹？
同埋因該電視得幾個洞，而家乜都用hdmi
有冇一開幾，但又可以保持質素？

唔明你講緊乜

即係又要平又要勁
最好唔使錢

抵用囉

淘寶解決啦。
買條hdmi2.0線+個hdmi switch/ splitter。
兩樣加埋都唔過100。

Hdmi線貴同平差好少嫁咋，
行digital唔同行analog

但點解我用bluray player 駁電視睇bluray 都好唔清

其實有分別，試過香港80蚊廢線同淘仔HDMI 20蚊人仔，淘仔畫質有明顯改善，當然仲要睇係咪你電視問題

用開Sony 線+aten hdmi switch, for 電腦同PS4 駁mon，效果ok, 畫面清，色水ok

以前用過幾隻有牌子都易壞，d Sony 線用左5-6年，插notebook 成日蚊蚊插插都冇壞過

分別係有, 但唔大,
只要條HDMI線的質素唔係話好差, 基本上都好難分得出。

香港果d廢線就真係唔好提

可以有好多原因:
1) 條HDMI線有損壞
2) 個HDMI port有問題
3) 電視/ bluray player display setting問題

Hdmi 線質素應該影響佢耐用度同距離....差嘅會閃閃吓,甚至冇signal, 畫質上應該冇分別

好嘅20m 都得(當初design條友plot 錯左, 要左2,3條貴野黎試, 好彩有條得)
但就算你買到條貴嘢都唔代表好,都係要試, 除非你指明買有牌子嘅線, 噤就會好貴

我都唔識分

幾錢到？

認真, 直接上淘寶搞掂啦。
我係淘寶買過三個HDMI switch + 超過5條HDMI線 (0.3-3米不等),
全部都好滿意, 無出現過問題。
最重要嘅係夠抵用~

淘寶綠聯